意志的吶喊

致香港人,

呢個係作為香港意志、尊嚴嘅一次吶喊。不論泛民還是本土，一地兩檢都不能接受，萬一立法，就係屬於香港嘅北京條約，割嘅唔只係地，係你地自己嘅身份，你地每一個人嘅尊嚴!

冇人會提起香港每年有幾人因絕望而自殺。上一輩冇辦法體諒新一代讀書嘅壓力。社會每日逼使成千上萬嘅香港人放棄理想。我地永遠希望透過外來嘅救世主會帶領而放棄自救。或者好多人講XX，不了、移民又可以點之類嘅說話，但請你搵一塊鏡，望住你自己嘅萎靡嘅雙眼，你能唔能夠直視自己、你對唔對得住生而為人嘅骨氣，你可唔可以搵到香港人嘅尊嚴! 無論身邊人講幾多悔氣說話都不能夠撼動到意志嘅勝利。

生存空間不能夠進一步壓縮!

Facebook上永遠只有Share 同Like，但每個人嘅意見唔係新聞，亦唔係一個最新動態，議題係需要帶上公共層面不斷討論。每個人都應該發表自己嘅吶喊，係包括熱情、意願、感受嘅咆哮!

為你嘅熱情感到興奮，為你嘅身份認同而歡呼，為你嘅不滿而咆哮!呢個係作為香港意志、尊嚴嘅一次吶喊。

香港人上

搞咁多野不如草筆錢移民好過啦on99

只不過係做翻平時都會做嘅野，只係加入你自己個人意願，最重要係唔能夠再萎靡落去。
如果儲錢移民，啫係要接受割地，要割捨自己尊嚴，意志嘅熱情唔係一兩句不了或者算了就會淋得熄。

移左民呀支港變地獄鬼國400呎一千萬都唔關你事啦

你唔會關心美國物價貴，因為你唔係美國人。如果你講得出變鬼國都唔關你事，要移民，你就已經失去企喺度做人嘅尊嚴!你心底唔憤怒咩? 你仲有幾多骨氣? 而家唔係講緊要做D乜，但連守住自己嘅意志都做唔到，就連泛民都不如。相比起講包容和理非嘅泛民，本土理應面對一地兩檢呢個議題有更大反應，但骨氣呢? 尊嚴呢? 比泛民更快放棄?你嘅意志唔能夠喺呢度倒下。

邊度好又有能力咪去邊
對一個地方有感情都on9
你話呢個地方好照顧你就話姐
支港本來就係個上層壓搾下層既地方
我就完全無感情啦

有能力就走?搵地方收留你照顧你?
咁就已經失去咗香港人身份，你唔再認為自己係，亦冇呢份光榮同尊嚴。香港人唔係一張身份證就能定調。 你係冇意志嘅人。